[LOL]新手玩左五年都唔識玩Z39

隻手仲短過大猩猩
Q技CD快明明又有緩速但完全放唔到風箏
E技同R入場AOE傷害好OP
頭先打左場會戰雖然逆轉返
但係完場輸出最低比台狗檢舉

優點係洗兵好快
不過對線成日比對面貼埋嚟走唔到佬
經常用曬技食兵比對面單殺
起野區插眼又成日比人捉到
比人GANK都交曬技但係照死
對線唔夠打想跑線不斷比隊友PING走

聽講呢隻英係同阿卡莉齊名為技術英
但小弟玩左五年都未試過用呢隻英打嬴NG
有冇高手可以教吓我玩

咩係Z39

拎黎打咩路呀 上路壓制風箏近戰好輕鬆

麗珊卓 樓豬學埋台狗啲衰嘢

吊，甘廢
轉挽扑頭仔la

S5見marin成日玩,睇完佢玩自己試玩結果爆線

S7仲有無見佢玩

甘你老母

淨係見佢SOLO QUEUE出,所以想上嚟請高手指點迷津

次次玩客家人都屌打佢喎,玩客家人算啦

有冇人可以答吓我

雖然扑頭仔都好勁但係唔好掛住甘佢老母答左我先啦

S5試過轉玩客家人傳送點燃打上,由金五趺左落銀一

Z39要帶咩天賦點燃先嬴到線

要有技術先嬴到

玩左五年都未識玩,有冇高手可以講吓

咪撚再作d冇人識既名啦好嗎

原來認真post
sorry，以為又係吊魚post

玩左5年個個都係咁叫

成個POST無隻英係識既

認真喎

隻英出左之後個個都係咁叫喎

用客家人就得

有冇MAIN Z39既高手

呢隻英好食意識 要推完線去幫隊友 如果唔係就好廢
團戰好多人淨係識E過去開R控人
開戰好食閃現
有閃既話可以直接閃上去
打到QWE既傷害 eg W>E>Q>R 傷害高勁多
後期對面出左水銀又唔知做咩好
反正隻英就好難玩 有太多更好選擇
其實要練既話可以睇下啲職業選手既操作
之前睇過LPL rookie玩過下麗珊卓 好撚勁

利申：唔識玩,鳩UP

睇前季toyz係lms 用麗珊卓屌打台仔啦
E上去開戰wq食一套r落自己度
之後再金人等多幾秒回cd再打一套

前季 依加玩球女星朵拉塔莉雅個啲咪得
太多英可以用 容錯率高好多

客家人又係乜撚野英

咁都唔識

轉玩地盤佬勁好多囉

客家人沖爆對面

玩開死神

玩開genji 但係招e有少少bug 依家練緊牛仔

想問吓點解多英用會提高容錯率

係指ban pick定係操作上🤔

Between 樓主你老母俾狗屌啊 好學唔學學埋台狗叫埋曬咩on9名Z39 你老母唔識打字 打多三隻字曬你好多時間? 你起碼打左五年機連英都未識叫 咪撚打機啦 返去玩打字啦 仲要屌人全服都咁叫 我S2玩到依家一次都冇見過有人咁叫 你要叫埋d台狗改既名 去返你d咩ptt ttp tpt ptp論壇叫台狗教你玩 負皮上一頁

阿卡莉技術英

屌樓主 我都負皮

你咁講隻英 我夠可以話入面有拎住自慰按摩棒嘅英

最後講返句 屌你老母z39

z39
渣古呀？

講緊隻英既操作上 麗珊卓基本要自己入場打
唔似球女星朵拉維克特個啲 不停係後面放技輸出
呢種AP英又無咁易比人counter

點解一隻英都唔識

麗珊卓 第一件大裝 火箭 清眼 多做反野
連技 e w r火箭q 秒脆皮

開團戰 e/閃 w r自己/(對面其中一隻輸出+金人) q 打完一套收皮 有入無出

玩左5年仲係咁廢可以del game

我都唔想㗎

咩係大星星

傳說對決？

你on9

玩咗三年 屌你咩客家人 潮洲人 z39聽都未聽過

玩守衛啦

笑死 無玩一排
以為出咗新英添
Z39 客家人 地盤佬
利申S2開始玩 到今年開始無玩

基本上用可樂佬 有近攻有走佬技
一味自閉上路 打到咁上下就會贏
跟本唔撚駛理班on9隊友

可樂佬真係幾勁 瘋狂洗兵又冇人捉到

玩開蘇聯佬

時間佬好難玩，招R好難睇時機開，有冇高手可以講下點玩

扑頭佬穩好多 前期贏唔到可以農到後期

爆甲佬仲勁，一開R爆甲直情第2隻英黎

屌 玩GT丫佬啦，成架跑車咁 開q衝上去開戰再嘲隻ad

個post做咩鳩

睇到我搲曬頭

Gragas?

呢個好笑

應該係Singed

Louis EX?

乜鳩野Z39

上路緊係玩烏魯木齊佬

out晒啦 識玩一定係玩唐太宗上路

On9 點解唔玩淺井 ？

上路main開毒男
因為可以塔後洗所以極多輸線